美國證券行嘉信理財 新增246隻免傭etf

在嘉信的網站看到一個好消息，他們即將在2019/3/1增加246支免手續費ETF，其中包含iShares, SPDR重量級的產品，完整的資訊在
希望其他證卷行一齊加多d免傭etf

冇vanguard

嘉信用戶留名

有邊d免費又係貼近s&p500

係咪有方法開戶攞debit card?

點開戶口

同問

冇SPY同EEM哩d大路野，得ishare bond系列叫common 小小

個傭有得幾姐
最貴反而係30%股息稅
長渣好傷